《Monster Hunter：World》PC版已於STEAM平台開放預訂，並於8月10日正式推出！

有咩都係PS4斬夠回了,PC都係不了

PC 玩家們久候多時，Capcom 旗下狩獵名作《魔物獵人：世界》（Monster Hunter: World）確定於香港時間 8 月 10 日登上 Steam，售價港幣 458 元，遊戲支援繁體中文。

自從今年 1 月在 PS4 與 Xbox One 發行後，製作人辻本良三便公布將會推出 Steam 國際版，如今發售日正式定於 8 月 10 日，下個月就能玩到，還支援繁體中文。

根據官方資訊，現在預購 Steam 版《魔物獵人：世界》將享有特典優惠，除了可獲得防具「原型系列」套裝外，還能獲得一顆可提昇攻擊力，同時減低傷害的「順風護石」，該護石會在你的左臂發出光環，增添一點視覺上的魅力。

同時，數位豪華版特典內容將贈送外觀裝備「鎧武者系列」，追加動作「正坐」、「投射飛鏢」、「強推」等互動動作；還有追加獎章套裝「MH歴代角色人物套裝」、「全熟肉吉祥物套裝」、臉部塗鴉「龍」、髮型「沖天炮」等多項內容，價格為港幣 541 元。

原文：

PC版可享受更高畫質、60fps以上流暢度

重有外掛

又話鎖亞洲區?

一刀秒龍

PVE 話撚知你咩?

係呀, 你入個4人場條撚樣一刀秒, 慢慢玩飽佢

岩呀 次次入親街場都有人一刀秒龍 輕鬆刷材料 爽

一刀秒龍,3日齊裝即刻DEL GAME

其實如果有人整mod既話 應該幾好玩

999素材 洗乜3日

《Monster Hunter：世界》PC版採用D加密不支持MOD

Source: sina

支持修改即可 攻擊9999骨片手

代碼加密唔係難啲寫掛？

fifa 都係d 加密, 外掛多撚到

d加密係防老翻 修改易好多

1080 60fps aa x16要黎啦

玩到唔想先出

講到pc全民外掛咁

MHW大多數都係自己/同FD玩 圍內人唔用冇咩所謂既

不過爛輝龍果種你地就一定要挨街場 PS4都有大陸人修改全珠全素材 PC可以改埋數值你自己諗諗佢

人地唔係話好唔好玩 賣外掛出去等D傻仔刷快D 又一定有傻仔幫襯

要享受遊戲真係買PS4 版啦 STEAM版優勢係唔洗買PSN會員 如果話砌機砌靚D 等睇得舒服既不如算吧 呢隻GAME 畫面黎黎去去都係咁 唔會有咩特別好靚既景 多鳩餘

PSP 年代又唔見屌一刀秒龍，唔撚玩
點解到左PS4年代先黎嫌棄，而且玩過psp既應該都明有撚咁多一刀秒咩

一刀秒爛輝咪得

喂改口供喎

其實大家知唔知PS4都有修改

其實大家知唔知中國都有好人

正 一刀秒歷戰王 1秒搞店佢

過氣game 不了

好難想像到今時今日仲有人玩緊

XX都有人玩啦

等開掛

出左半年先買黎出cheat玩

個post啲sony狗酸到

諗住亞洲ps玩哂
點知capcoin反口出pc比亞洲仲要有中文

以前psp年代最hit原因係多人面對面連機
即係大多數都自己一班frd圍爐玩，有人用cheat一係通常就被杯葛，一係就大家一齊用
果時係有x-link網上連，但當時技術根本未成熟完全不成氣候

但今集唔同
可能打打下唔夠打或者單純想搵外人入場打快少少放個救難
又或者想入人地場刷下料
點知原來街場有人用cheat既話應該會幾灰

我玩ps4未遇過有人用cheat(當年psp自己就成日都有用）
不過如果遇到既話應該唔會想再同果個街外人玩

出得係sony就應該預佐唔係獨佔啦

以前cheat最多睇血量同攻擊值...
俾d數據撚分析下....再唔係bug 下素材加速下

「屌你老母，想迫死我隻韓國之星ONLINE2 啊?」

應該會買多次玩修改
唔想再刷素材同珠..
有得玩埋MOD就更好

利伸S4 已白金

成日話PC會有CHEAT
明明MH就圍爐GAME
除非你朋友特登開Cheat姐
焗打街場咪即走囉MH走場又唔會少忽肉

整走個aibo

係...pve驚...根本無人理cheat狗
街場撞到咪走...自私玩咪lock room

加上我唔覺得好多人會開街場 一刀 改數值囉。

又唔係pvp 博比人report咩 隻game本身又要買。我自己開房刷曬啲素材仲好 做咩要益你地 有被ban風險

唔洗刷啦
直接999

有d game自己出cheat可以令隊友比人softban

棄晒驚先出

因為有班Console撚永遠唔玩PC
就死捉住PC會有外掛呢個點黎講
大部分射擊Game都係PC先有最好體驗架啦
玩咁多年唔係冇遇過外掛
但跟本唔會好似班Console撚講到咁多
你叫我用手制玩Rainbow6/PUBG玩到小兒麻痹咁
我情願揸住Mouse玩高清版真係遇到外掛咪下一場

R6 PS4版有班滑鼠撚，玩手制果班真係慘過食屎

終於唔洗忍受30fps了

你小兒麻痺姐
仲有
ps4有滑鼠買
你呢個point根本借口
pc cheat多到
玩一場bf都比人穿牆
係啦係啦下一場wo
又唔見你講出街買個滑鼠比ps4
多cheat就認啦
咩死捉住來講

基本啦，腥港班console撚一向香港>全世界>香港

想知姐係點 PC版lock左30FPS？

我記得買滑鼠玩ps4會比人屌

係咪想講上述spec可以行到30fps

PC呀on9仔

Sorry, psp我一腳秒龍

呢個真係懷念

我都想知究竟係行到30fps or lock死30fps

行到30

Support 4k 60fps

冇得同ps4玩家一齊打

老鏈都玩pc版啦
Pc>>>>PS4是常識吧

正
完全體終於岀黎

用steam link link去電視打

買得

4k60fps

一入場準備欣賞高清
唔夠一分鐘就出現完任畫面
再入個時已經比psn ban左
諗起都興奮

朋友你或者需要訓練一下閱讀理解

1063開高得1080p 30fps
唔知我1066玩得幾多

1060先得

差少少

970已死?

用手製玩Fps可以做到既Gameplay同Mouse本身就差好遠，拎R6 Pro League PC版同Console版既比賽睇已經好明顯，PS4買Mouse黎玩本身就係邪道野你都拎出黎講
多Cheat？有幾多？方你有玩PC版咩，人地講你就跟住鳩UP，我就一直玩緊PC版既Fps好多年，都好肯定Fps Game PC既玩家一定比Console多，全部都同Cheat玩緊？除左好似Gears of War呢啲Tps玩動作多過Aim既射擊Game用手製都有優勢之外，Console玩射擊Game跟本就比PC版體驗差好撚多

唔只槍game，隻XCOM2 ps4限免我玩咗陣都刪咗，直接買pc版

有大陸人就一定有外掛
放心

大陸應該係騰訊自己開一個ser自我鎖區
依家wegame預訂mhw最平200人仔唔駛

不過都睇死會有大陸人死要玩國際ser

ps4版就冇大陸人 ?

有冇人睇到預售到幾時?
我仲諗緊買唔買好 因為冇咩FD一齊玩 有都係玩一陣 佢地自己有其他FD

出唔到

死咗好耐
980同佢就係差果少少
已經係兩個唔同世界

俾負皮嘅人係咪挨炒價買左部ps4返嚟玩mhw？

我淨係想 graphics中, 60fps

不過日廠PC port真係伏伏哋

係日廠中Capcom 優化算係咁

要用手制玩？

窮撚console撚又出黎打丁

同console依個字既意思一樣,自我安慰

唔係講左同大陸ser分開咩
仲邊有cheat

有班pc懵柒成日笑鳩console係窮撚

咁有米唔係連ps4都買唔起嘛

等到過晒氣先嚟玩

佢r6 pc太低牌而已 臨上鑽嗰幾場幾多外掛集團boost人上去 有返咁上下牌位就明我講咩 亞服個情況一般 歐美最撚多 10場有2 3場都係
PC就係人都知多外掛架啦 成日一味話60fps/120fps 4k嗰啲都唔知為咩 比你隔幾場就撞一撞外掛同冇外掛既情況下個感覺都唔同啦 係冇外掛就唔會pubg/r6/bf 成堆人屌外掛啦 諗野傻下傻下咁 又要玩pc又要屌外掛 拿屎上身
btw 玩到悶先黎出pc咪益左sony 唔會比pc分薄啲銷量

PC又好Console又好，各有利弊啫

所謂過唔過氣真係咁緊要
舊game=唔好玩係咩logic? : (MHW都唔係出左幾年我又唔覺舊囉)
但係youtube同ttv都大把台玩舊game啦

有冇人睇到

有人話舊game = 唔好玩咩

要玩既一早玩晒 慢慢單機

玩完PS4版再玩PC版又要同你交代
咪出黎柒啦

係咁出統槍同太刀，屌，係把弓先唔出

我係AMD Athlon(Tm) x4 740 會唔會好卡？
唔得我聽日去買過 利申真係唔熟

呢個cpu黎 唔係display
不過睇呢個cpu應該 display都好唔得去邊

實信你啦傻閪 由頭刷過啲嘢

要砌一部岩岩好玩到mhw既pc要幾錢？

7k-8k應該差唔多

佢顯卡寫係NVIDIA GTX 750 ti 好定壞

垃圾

成部送畀明愛之後再砌過啦

AMD Ryzen 5 2600 / i5 8400 係基本
至少要有 8GB RAM (最好上16GB)
Display card 至少要 GTX 1060
仲有記得加隻SSD

等PC版出就係為咗有更佳嘅畫質，同希望體驗到更高嘅流暢度，呢兩點PS4 Pro畀到你咩

PS4果隻都過左氣啦
PC版拖耐咁多先出仲有鬼有人咩

選擇玩PC版所追求嘅係更高畫質同流暢度

窮撚，咪只可以玩PS4，打機得30-60fps

有多少少錢，咪可以砌機，享受到60fps+嘅快感

再有多少少錢，咪電腦+ps4，自己想玩咩版都得，毫無束縛

實有嘅，60fps+ 同更高畫質 ps4畀到你咩

出果時都估唔到PS4果隻會咁短命
龍少加無面連
班發燒友一個禮拜就FARM FULL裝然後話無野玩

果體MOD

大約預幾錢 我budget大約7,8千咁上下 買唔買得齊 同唔想比人劏

Sony狗咬完任豚後又走過來咬pc

Btw,唔等都等左咁耐，唔差在等埋特價，玩住人龍0等

寧願用多啲錢砌機都唔直接買ps4，就知pc玩家追求緊更高層次嘅嘢

淘寶買160人仔

留名等睇外掛撚一刀斬死歷戰古龍

on9先買pc